
\documentclass{tstextbook}
\usepackage{ctex}
\usepackage{color}
\usepackage{multirow}
\renewcommand{\emph}[1]{{\color{red}{#1}}} 
\newcommand{\hPhi}{\hat{\Phi}}
\newcommand{\calF}{\mathcal{F}}
\newcommand{\calJ}{\mathcal{J}}
\newcommand{\by}{\mathbf{y}}
\newcommand{\bz}{\mathbf{z}}
\newcommand{\bx}{\mathbf{x}}
\newcommand{\tbx}{\tilde{\mathbf{x}}}

\begin{document}
	
	\tsbook{\kaishu Weekly Report}
	{name}
	{Cover Designer}
	{today}
	{}{}{1.0}
	{\today}
	{BeiJing}	
%------------------------------------------------------------------
% Chapters
%------------------------------------------------------------------
\chapter{2020.01.04-2020.01.10}
\section{本周完成的工作}
	\subsection{整理论文}
		本周我按照包老师写的框架，书写了NewtonAPG论文中一阶、二阶方法框架，并整理了数值结果部分。
		
	\subsection{整理多序参量数值结果}
	下周讨论课，包老师希望我报告一下多序参量工作，我这周整理了部分数值结果，并准备撰写PPT。
	
	\subsection{阅读下周讨论课内容}
	阅读了部分“Gradient flow”章节内容。

\section{主要问题}
	
\section{本周未完成的工作}

\section{下周安排}
\begin{itemize}
	\item 继续修改论文
	\item 准备下周讨论课报告PPT
	\item 前往北京参加讨论班
\end{itemize}


\chapter{2020.01.04-2020.01.10}
\section{本周完成的工作}
	\subsection{整理论文}
		本周我按照包老师写的框架，书写了NewtonAPG论文中一阶、二阶方法框架，并整理了数值结果部分。
		
	\subsection{整理多序参量数值结果}
	下周讨论课，包老师希望我报告一下多序参量工作，我这周整理了部分数值结果，并准备撰写PPT。
	
	\subsection{阅读下周讨论课内容}
	阅读了部分“Gradient flow”章节内容。

\section{主要问题}
	
\section{本周未完成的工作}

\section{下周安排}
\begin{itemize}
	\item 继续修改论文
	\item 准备下周讨论课报告PPT
	\item 前往北京参加讨论班
\end{itemize}

			
\end{document}
